仆街了 臨香港收市買左幾張阿里巴call

幾張1月$240 call

pre market得番港股$223

邊個仆街又偷老母麵個ac出post呀屌

Just curious, why not short at this moment.
(只係討論, 唔係叫你 short)

DAILY MA250

跌勢, 有機會留比個孫

Anyway, Merry Christmas

1月尾過左期喇

Long 都預佐刀仔鋸大樹
鋸到咪當 bonus
記住自己唔係拎緊電鋸就得啦

電鋸會點

佢出電鋸一係正股, 一係 short put, 大不了接 (前提要接得起先好 short 如果唔係會 short 佐 )

基本面無變就更係唔怕接，阿里黎緊都會俾土共追擊，打中哂中資股死穴，我本身sp左250都要斬倉止血走，依一年無運行，有排坐。

點算

而家真係難講，有時壞消息就升，好消息就跌，都係睇大戶點玩，無得估。

矮仔無償捐哂俾黨
黨全面掌控baba
升災

比佢共產左咋

但係有麵神多次祝福

佢上次祝福完都升左幾日到27x$先跌返落去。

兩年回購計劃
又係度呃傻仔入市

我Long Call咋

短期上就然

然左喇！6蚊買依家8蚊

有錢賺仲唔走?

其實我睇佢呢10日內可以上到$245 /美股$254架

不過見佢今日IV高, 又驚, 老母麵又係隔離話會慢慢升番

走佬先 接近9蚊走曬